文宣未來方向建議

先不論各位義士最近行動，我只集中討論在公關角度既文宣。

現時我地知既政府手段係拖同博香港人善忘，弱化自身醜聞。另外用鬼強化對家既係我地既暴力行為，當所有人focus落我地既「假既暴力行為」之後，所有覺得狗唔啱既意見將會無限縮細。社會反抗的意見聲音亦會隨之減少，呢個係沉默的螺旋英文：spiral of silence。

簡單啲，即係政府將反對意見變成少數派，根據個模型少數派會傾向唔表達自己意見，宏觀來講就會變成永遠係支持政府嘅言論多啲。

要點樣fight back?

1。首先要知道點解多數派（藍屍 呢度唔係講話佢哋好多先叫多數派，而係政府想將呢班人變成多數，唔好誤解）傾向支持政府？
根據之前我睇嘅幾個post，總結左幾個原因：
1）自由
2）和平
3）安全
4）經濟

2。知道咗呢幾個原因之後，場仗唯一嘅盲點點用返政府嘅如意算盤再打返政府，佢哋想玩民意，我哋就要你用返呢一點作出反擊。我哋需要focus既係如何就想上面個四點，而令到我哋嘅小數派變成多數派。

3。我哋應該Focus係：警黑合作，黑社會打人，前線偽示威者等暴力行為。針對住上面嘅四個點而攻擊藍屍，例如放大popo與黑社會合作，企圖令一眾多數派覺得自己既取向唔符合現時社會趨向，最終導致佢哋唔再出聲或者改變佢哋嘅思想，同時少數牌會因為相同理由而出聲。

4。呢度我想講嘅係我哋其實雖然要有一部份嘅文宣對政治或者條例上嘅，我認為更多應該係Focus係民生（反正啲藍絲唔會理你啲政治，只會緊張同着緊上面嗰四點）

總括而言，而家政府好明顯係想玩輿論同埋民意導向。令到無人想聽少數派既話，好似TVB咁。以往嘅方法係抵制同鬧幫藍屍，但我認為民意既戰爭軟兵器，想贏就要將兩邊嘅位置掉轉，令我哋變返社會上嘅多數，改變成個社會嘅輿論方向

自推

垃圾黑警

香港加油

警黑合作